習近平=狗主，中國人=狗

老衲=狗屎

錯喇
黨員係狗 平民係屎

高汁